外匯 信用卡一問(大學生)

問下巴打，買外匯交易信用卡 算唔算外幣回贈? 用邊張卡好? 唔該巴打

當套現